{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령양떼마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 タオルはお1人様1枚/1日で提供され、必要な方は追加でお持ちください。 シャワー設備にはシャンプーと歯磨き粉、石鹸が備えられています。 しかし、ボディソープとリンスを使用する方は事前に持ってきてください。 薪割りや焚き火は禁止されています。 追加で人数が発生する場合は、予約したペンションに事前に連絡しなければなりません。 布団は2名様で1セットでご使用ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 連休期間や週末には事前に予約したほうがいいです。 客室内では禁煙が原則であり、油を多く要する料理の調理も避けてください。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これにより損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。 チェックイン時間から22:00まではバーベキューが利用でき、炭火の価格は人数によって異なります。 駐車可能なスペースがありますので、ペンション内に駐車してください。 IPTVとWiFiを客室で自由にご利用いただけます。 周辺には様々な観光地がありますので、楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "タオルは何枚提供されますか？",
            "answer": "タオルはお1人様1枚/1日で提供されます。必要な方は追加でお持ちください。"
        },
        {
            "question": "シャワー設備には何が備えられていますか？",
            "answer": "シャワー設備にはシャンプーと歯磨き粉、石鹸が備えられています。ただし、ボディソープとリンスは持参してください。"
        },
        {
            "question": "薪割りや焚き火はできますか？",
            "answer": "薪割りや焚き火は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数が発生する場合は、予約したペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "布団は何人で1セットですか？",
            "answer": "布団は2名様で1セットとなります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を調理できますか？",
            "answer": "客室内では油を多く要する料理の調理も避けてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "チェックイン時間から22:00まではバーベキューが利用できます。炭火の価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがありますので、ペンション内に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、楽しんでみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 657,
        "QA": 535
    }
}